﻿Hola


Boletin de noticias

Gracias por su suscripcion a nuestro boletin de novedades en {shop_name}

A modo de darle las gracias, nos complace ofrecerle el siguiente cupon: {voucher_num}

Simplemente copie y pegue este codigo durante el proceso de pago de su proximo pedido.



{shop_name} [{shop_url}] creado por PrestaShop(tm) [http://www.prestashop.com/]

